# 읽어주세요 #

2015년 1학기 건양대학교 캡스톤디자인 5조 Team 열려라 참깨의 안드로이드 클라이언트 프로젝트입니다.

## 프로젝트명 ##

열려라 Ky

### 무엇을 하는 프로젝트인가요? ###

1. 시설물 대여 절차를 통합하여 간편하게 시설물 사용 신청을 할 수 있도록 합니다. 
2. 정규수업 시간에 수강학생의 학생증으로 시설물(주로 강의실)의 문을 열거나 잠글 수 있도록 합니다.